
У тебя Критические Дни
Ты орёшь по поводу и без,
Я уже запилен, как винил
И не помню, что такое секс.
Чувствую себя твоей прокладкой
Все вопли впитываю без остатка.
От возмущенья покраснев,
я еле сдерживаю крик
Но гневом отвечать на гнев
Это не выход, а тупик.
Поэтому я просто начинаю 
Улыбаться во все тридцать два,
Мимо ушей пропуская все твои слова,
Согласно головой кивая — типа, ты права,
Да, дорогая — я охуенно виноват.
Я провинился ещё до того, как родился,
Моё рождение — это мой второй косяк
Его исправить нельзя — ни дать, ни взять 
Не получается из меня твоей мамы зять.
Вокруг так много мужиков охуительных,
а я один у тебя такой отвратительный,
За столом похож то ли на свинью, то ли на саранчу.
Нет дел по дому, которые мне были бы по плечу.
Сочиняю чушь, сутками на гитаре бренчу
На нормальную работу устраиваться не хочу
Сына с деревом не рощу, не строю особняк
В ожидании конца цикла рву листы календаря
У тебя Критические Дни
Ты орёшь по поводу и без
Я уже запилен, как винил
И не помню, что такое секс
Почти неделю уже я в грязи по шею стоя,
Рою окопы, копаю траншеи, жду завершения боя.
Рвутся снаряды, пустеют рожки и обоймы,
Как могу — терплю, но вся броня моя уже в пробоинах.
Флагом белым машу, но тебе по барабану, по-моему!
В плен ты меня не берёшь — я давно уже пойман.
Сложно довольно не стать покойником в бойне,
Где бомбы падают только туда, где тебе наиболее больно.
Твои слова, словно в голову контрольный,
Красная Власть наш дом превратила в Смольный.
Я арестован, мне не избежать расстрела
Твой голос снова набирает децибелы
У тебя Критические Дни:
Ты орёшь по поводу и без,
Я уже запилен, как винил
И не помню, что такое секс.
